Bài tập nhóm tuần 2
- phân công công việc:
    + Phạm Hoàng Anh: Xác định chức năng và vẽ use case Quản trị viên
    + Hoàng Trung Phong: Xác định chức năng và vẽ use case xem thông bãi xe và thuê xe
    + Tống ngọc Anh:  Xác định chức năng và vẽ use case theo dõi thông tin đang thuê xe và trả xe
    + Nguyễn Thị Ngọc Diễm: Xác định chức năng và vẽ use case hệ thống thanh toán